其實冇私家車嘅人先至係最有錢

每日搭價值幾百萬嘅車
每架車都有專屬司機
而且15分鐘一班
再加上有埋Wi-Fi上網+USB叉電
朝早有時仲可以俾你優先行唔使塞車
分分鐘仲勁過有錢人

無乜私人空間

日日搭英國/瑞典車

仲有德國車

訓街仲撚有錢啦，個公園億億聲

有車唔一定係有錢人
但你所講嘅野有錢人一定會有

面對現實啦

樓主同班傻閪公屋垃圾有異曲同工之妙

乜道理
住公屋代表成棟公屋係佢既

無私樓既人先最有錢
隱形富豪又多靚車
維修又唔洗自己錢